因列車機件問題 港鐵觀塘線服務延誤

港鐵今早（18日）約8時半表示，觀塘線一列車因機件問題，導致服務延誤，請乘客為行程預留充裕時間。